一人 N 個負能量信念

1. 根據牛頓反作用力學說，負能量越大，反作用力越大，所以要每日堅持吸收足夠負能量，以使你各方面都事事順利。

2. 吸引力法則是宇宙一大邪說，鼓勵人向正面的方向思考其實是鼓勵人不斷消耗梗自身的能量，最終令人變成妄想症患者。

3. 殺人放火做馬雲，修橋補路搵人笨。

4. 你的出生如何，你的命運也必如何。

5. 當騙子或炒家是改變命運的最佳手段。

6. 包裝比真材實料更為重要。

7. 一個吹水佬，勝過萬隻技術狗。

8. 本死不要命的人更為有福。

9. 假如你出生差，你只有 5% 機會向上流。

10. 當奴隸的要屈服於權貴的武力和利益之下。

即刻駁嘴

冇人駁得到我